有冇燒烤食物到會黃店介紹

之前叫開麥師傅，但唔知到底係黃定藍，上網見有個叫港島麥c父係藍店，基於有懷疑情況下所以想搵間百份百認證既黃店

Lm

燒山囉 不過呢排停業

之前幫你燒好埋都仲得

蕭生夠黃好穩陣

大欖燒烤

有認証, 親身去過, 有連儂牆, FACEBOOK 有3萬THANKS

正，唔該哂巴打

你指堅石燒?